親耳聽到 金手指報警(P.S.黃大仙區)

金X餐廳
地址 - 新X崗爵祿街36號地下
電話 - 23502233
事情 - 剛剛大概跟家中藍絲廢老去食下午茶(被逼去)，在過程中CCTVB剛好播放將軍澳時，親耳聽到 廚房佬打電話做金手指(佢話自己宜家係將軍澳同係居民，睇住D曱甴搞破壞。)(時間-17:09)。
*希望各位手足安全，同時希望鶳可以降臨去幫佢裝修。

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足